ONEPIECE 海賊王 ワンピース897 中文

66

原治山治衝出黎 都係柒嘰

難得變月亮獅子，俾佢威一格都好啊

仲以為山治有咩必殺技
屌你老母on99比人拍返落地

比山治表演下都叫有野睇...
屌你沖出黎柒...

更唔講咩暴走獅子 吹到咁撚大

我仲FF 緊山治會有66裝備

吹到大一大，原來可以用手遮眼就KO

覺得傑爾馬突然變左正義軍團

對比兔女 造型柒咁多

佢好似未變哂

BTW 咁獅子仔點算

下話可以見到家姐

最尾個格路飛瞓緊覺嘅

山治 比人串柒苦練左2年既招求其執幾個出黎都識出

山治柒夠未

山治年

山治都係分咗心先畀人打落嚟啫……
好似唔見骨仔同兔女，係咪有其他嘢搞緊？
希望山治嘅計仔唔係只係得用skywalk帶走路飛咁on9啦

比人踢到骨裂，比明哥秒 練完月步比人串平民技，唉

唔好咁，人哋仲有食完好味到暈低嘅蛋糕

你同人講係大媽旗下，全世界人都驚
你同人講係666出左 北海 已經無人識你啦

路飛咁快瞓

好似同山治打完招呼之後就瞓左，我見由山治比人禁返落地個時已經見到佢身邊有個汽泡

屌你山治返去整蛋治算啦

屌你又弱化山治
明明之前先表演完速度，咁快又咁易比人擊落

傑爾馬每次出場都好撚型

廚黎咋

練成左人妖拳法又話你知咩

姐姐

山治同 獅子咁廢

獅子變身咁撚廢都有仲屎過兔仔 變返烏龜幫路飛擋下彈好過啦

有頭威無尾陣
不如算拉山治

17頁

到底你有冇睇兔女個集

問題唔係遮眼就得 係咁易就比人捉住遮眼

草帽團三大戰力：路飛索龍甚平

甚平魚黎咋 山治出埋手條廢魚死左十世

草帽團三大戰力：路飛卓洛娜美雲

月步 係公廁
周街都識

山治柒夠未...
佢兄姐今話仲型過佢

拉你老母咩

我覺得最後唔小心比路飛食埋

山治你...

其實尾田係咪好撚憎煙剷？
發覺係one piece入面食煙嘅人都冇乜好下場

佢d阿哥應該會死
跟住山治爆seed

帶出正面訊息
吸煙危險命運

Baby 5唔差

赤犬撈得幾好

尾田根本最錫住嘅係卓洛，路飛都差啲打唔掂大媽啲將星，於是尾田直情唔俾卓洛嚟，冇機會俾佢柒。兩年後除咗藤虎外都唔見卓洛掂过boss級，山治都仲要俾明哥秒

仆街尾田整撚柒夠山治未?

都唔講山治係成個二年後，甚至山治年都無一場正式既1on1決勝負打鬥

明明之前咁多集鋪左山治見聞勁同速度勁快，點知今集就俾個唔係將星級既人打中趴地

雖然話就話大意，但同樣情況下俾著路飛/卓洛/二年前既山治，點都係避到或者頂到

作為山治粉既我見到佢咁真係好心痛，待遇同兩年前反差太大

btw其實尾田係咪想學其他同行咁，寫個專用黎柒既角色，於是就揀中山治

路飛打完交留係安全/有同伴地方包秒睡

訓一陣又一條好漢

劇情完全比人估中晒

真係傑爾馬66出黎幫手

其實傑爾馬之前應該未show 真實力
依家先似返少少樣

66上次出係幾時
點解班友咁驚訝嘅
隔太耐唔記得

暗殺大媽失敗
掩護路飛同教父走佬
但好似好快就比年糕佬秒殺晒

唔需要佢打交，醒一醒用霸氣整低d低級戰鬥員都好

重睇啦你
打柒完追佢地嗰班廢柴拎佢地電話蟲呃人話清咗66場，再問埋佢地集合位置
全部都以為66收哂皮，但而家走出嚟咁驚唔驚訝？

話說66係咪第一次叫山治個名 之前都叫廢物之類

山治究竟有冇型過

死返支那啦屌你老母殘體字

廢物係真名

赤犬比藤虎過一棟又比五老星串
佢都唔笑得幾耐啦 遲早比主角隊收皮
黃猿就醒目喇 戒左煙
食煙最多鏡頭嗰兩位 山治同煙佬
呢兩條友兩年後柒到冇眼睇

對唔住……我都唔知點解打咗殘體
過過過過過

filler

有見聞都分心？
佢避年糕佬果下無分心啦瓜
應該係預見都避唔過

山治前幾集用極快速度打傷歐文
今集又踢到條友刀都甩埋
都算唔差喇

咪係

大媽團係咪話人天真
人地都無講野

收緊線 劇情次次都易估無驚喜
等到收完線先會有意外發展
大媽果邊最令人期待
應該仲有人物登場

尾田你比人威一次未啊
睇到好辛苦啊

山治你都係番東海煮飯算啦

貝殼真係
一變身就比人圍毆

係咪得我一個覺得last有少少感動

區區月步！
山治年呢？

以為山治會開大絕清場
結果係靠班兄弟幫佢清場
難得山治篇 尾田好心比佢威返一舖啦

山治識飛但完全無制空能力 上次打明哥又俾屈 今次1hit就落番地 卓洛就地面無敵仲要識對空

所有 世界政府既CP 都識 (好似係)

獅子保護大哥犧牲性命保護既男人
睇到好想喊。。。。。雖然癈到同冇滿月冇分別
彩虹戰隊黎啦，山治應該著3號啦

傑爾馬又出番嚟，係時間比甲山治著升呢

山治年終於真正迎來高潮

好似得cp9識哂六式，其他好似淨識幾招

傑爾馬出現應該係山治計算之內

冇理由咁死蠢諗住月步都走得甩

唔太似

應該未變完

山治都係用2年就學識
新世界咁多高手 變公廁其實都好正常

開頭踢走人等住j
之後一野扑落去真係屌出聲

山治其實要識嵐腳

山治返去煮飯岩， 打交比返甚平

我覺得大媽是不可能吃到蛋糕的，貝基他們最終還是會基於某種原因跑到可可島來這個蛋糕會被激戰了這麼久，迫切需要恢復體力的路飛來吃了，當然那時候路 飛已經醒了，醒來之後肚子咕咕響，聞到蛋糕香味就不顧一切的吃掉，這很符合路飛這個人設行為。而大媽吃不到蛋糕逐漸變瘦，這個變化肯定會引出那個 修女的劇情，來揭秘當年為什麼修女和小伙伴都不見了的迷，廚師長到底看到了什麼覺得有趣的事情。試想下當大媽目睹路飛把蛋糕吃的一干淨，肯定是狂暴到了極點，到 時候又會產生什麼樣的變化呢，很期待呀不然按照這個正常的話，如果大媽吃掉蛋糕恢復成理智，並且又變胖了，那麼之前尾田刻畫的大媽變瘦，而且周圍的人從來沒見過大媽變的這麼瘦樣子的劇情就沒有什麼意義，更不知道從哪兒引出修女之迷

尾田

大媽要食咁撚多野
因為抄鋼鍊
養緊多個靈魂

貝殼點解唔用果實能力

山治係咁比人笑天真
天真治明明都無話自己好威
佢地見到白胡子用月步夠唔夠膽咁串

以為布琳咀完會爆seed
而家布琳消失左
似乎真係加減左記憶

大佬可唔可以畀山治型一次呀
次次以為佢型跟住就柒到飛起

山治要著女人衫先打得出人妖拳法

山治對腳都係留黎明火煮食算啦

個問題咪就係佢唔係白胡咯

難想像大媽修女故事係主角群以外地方剖白
過左今次無更好機會
但大媽應該係好遠地方無咁快黎到 除非食完蛋糕有氣力之後極速飛過黎可可亞島講故仔

應該今話無大傷就係縮左落去

如果真係著左甲先升呢，我都加入反尾田

山治作用係咪突顯兩年無乜大進步就會係咁樣

愈來愈垃圾

擺明會
佢應該配點好多落見聞
駕馭唔到預測都無用
有埋甲再加見聞就勁返

佢自己都係煙剷

以為成snack出場，係俾佢同山治打，你話俾snack打返落地我都仲接受到，俾個登場都唔知夠唔夠5次的彈散打返落地真係柒

兩年後多咗空戰呢個設定
山治明顯係行呢條線
佢老豆又係擅長空戰
等山治升級
不過希望唔好太重科技咪 好似佢老豆咁噴射鞋好柒

山治正式改名柒治

放過下山治啦
個鐵球咁鬼大, 無咁易避
打左落地又無傷, 路飛仲慢慢訓緊

配多點落見聞?
但on9尾田已經講路飛見聞睇到未來勁過埋山治wor
咁山治係戰鬥方面有乜撚野用

屌你老母呀尾田
求下黎緊幾集比山治認真打場

艾爾巴夫到時大把時間講啦

歐文係咪出左天照

垃圾廚房狗

明明山治係海上列車已經試過用刀對付用食材做攻擊手段既敵人，今篇仲要強調細個學過劍術同埋隻手淨係用黎煮食，依加全部敵人都係食材又唔比佢用刀煮死哂班仆街，人地特點係腿功都唔洗攬住佢隻腳唔放呀嘛

明明呢集啲食材敵人係專俾山治威
之前仲諗住山治會用糯米特性智取糯米佬結果俾鎖血路飛贏

拖到下下篇？都似喎
仲有一個目擊者係巨人 好似係

成團見聞最高天賦好似係GOD USOPP

上次比明哥定住 預見無用
今次鐵球大無得避 預見無用
不過的確幾天真
除左月步已經無其他手段 當年既智將山治去左邊

講個笑話

山治年

話說呢集山治俾人拍低個陣唔係俾人圍住開緊炮咩？ 點解最後會冇事 ?

曾幾何時我都幻想過山治同路飛用惡魔風腿同火拳槍燒到啲年糕變撚哂飯焦，再聯手迫平年糖佬，尾田

希望可以攞糖佬俾山治威

而我一定會靠月步成功救岀船長......!!!

依加鋪哂路山治家族和解，佢一日唔用件甲變五色戰隊，一日都無得威

大家姐係毒
大仔係火
二仔係電
細佬係金屬(？)
山治會係咩技能

烹飪

飛行

屌
有啲慘

五色戰隊

溝女/ 賣柒

GERMA66呀嘛，搞錯呀你

屌你老母
山治又柒一鑊

SNACK咪得囉，前將星夠晒LV俾佢SHOW OFF啦

光？

以前有人講過, 話match返尾田啲theme
阿媽的唯一希望, 唯一光明咁
不過光....有咩用
雖然為match黃猿???

腳鬥腳, 劍鬥劍, 路飛赤犬拳鬥拳
綠牛唔知配咩

有

兩年前

綠牛配GOD

66出來救佢
仲快撚到啲人察覺唔到
山治

佢煮蛋糕個時型到

Germa都係威得一時
轉頭咪又走佬
germa似乎有隱形技術 咁多架船到而家先比人發現到
千陽早就比人見到
山治件衫如果加入隱形功能
估計有時限

又似，有一招技叫spectrum

由笑山治笑成年佢都無出場 到keep住柒
到依家好唔忍心 好想比佢型番一次
尾田 一次咁多啦 一次姐

有預感山治一腳踢路飛去船到
比山治威番次

其實大家講既山治年已經係17年完左，所以佢廢係正路

人地兩年修練係會變勁
山治兩年修練係襯托人地變勁

明明大媽果邊啲人全部都係食材屬性，作者都唔俾山治威下

2年個個到修練到一身好本領,
到底山治幾時先肯show下兩年內嘅成果
定係根本冇

森林

係16年

諗下好啦
山治畫到咁柒，可能同黃猿打既機會都冇

好sad 最愛既人係面前 但佢冇晒記憶 得返自己有

由智將變智障

布琳好似唔見左既

山治出黎救路飛感動左一下 心諗終於生性 下一次我屌你老母 廢撚到咁

永遠懷念山治vs意粉佬
人生最型果次

原來4皇都係咁撚廢 杰爾馬66 咁撚秋得 唔撚知投靠大媽做乜7

Cp9隻狼呢？

今集幾好睇但睇完啲comment 山治又幾撚慘

可能本身無期望過山治會型

都估撚到山治型完一格就柒番
2年後次撚次都係咁，
尾田不撚如你寫死山治佢啦
揾甚平入黎做3巨頭算啦
唔好比佢係到受苦
次次出黎都要柒，何必呢

人妖王頂上都係柒下柒下咁 有咩師傅就有咩徒弟

下面個留言仲話咩路飛訓左表示佢信任山治，而山治無辜負依份信任，睇到真係笑左出聲 ，尾田點解係都要整柒山治

唔會信山治有型到尾既一日

其實呢個山治只係複製左山治記憶既布琳
所以肉體只有布琳水準

屌你老味,早幾集先話山治快到無影
而家帶住件路飛比人一野做低

大媽食完蛋糕 就係山治反cup威威既時間

吸煙危害健康

山治廢到

膠

如果有機會同到尾田交流
我實問佢點解二年前同二年後山治既際遇會咁大分別?

二年前一係就同卓洛打boss既左右手，一係就做智囊救全家
而家就變左除左柒就係柒，仲諗住今篇山治有得威下，點知到最後都係柒
個個草帽團成員二年後都無人柒過仲有得威，連甚平呢D就黎加入既都有得威
唯獨係得山治係咁柒

唉而家山治咁樣真係同人結婚離團算，唔係覺得佢柒先想佢走，而係唔想尾田再寫柒佢

66 五條友擅長空戰
五個識空戰既人 大媽果面又有幾個？

分d主角光環彼山治好冇 話曬都主角團

人妖王喺頂上不知幾型屌打KUMA

因為要突顯有甲 大幅強化 所以未有甲前要七多陣

我以前見過尾田畫畫個工作室d相有煙灰缸同成條煙 佢應該都係煙剷黎

我都覺得會比套甲山治著下

純萬 next 領先

有親佢都好撚好笑

嘻~~~哈~~~~~

咁大個仔未試過比人唔記得個樣,好大打擊

比熔岩辣到塊面都只係個厚粉妝黎

描述咗成頁又係廢既

你誤會咗？我冇見過主角團係會一年冇影

咁講索隆都…

又話山治學咗人妖食譜
有無人知人妖食譜到底係乜野黎

山治真係無咩對空技！

兩年後既技都係多左空中步行！

同加強左本來技能，唯一遠距離技係光譜踢，

但呢招係對地，唔係對空！

咪食譜黎
好味得黎又好似食藥膳咁有功用呀嘛
山治好似兩年專攻廚藝
月步都唔係人教
唔似路飛卓洛咁真係學戰鬥
可以話一個跟師傅一個自學

淨係睇個師傅都差幾皮啦
路飛跟雷利
索隆跟鷹眼
山治要跟個死人妖

呢篇出現咗六式升級 飛指槍
希望山治係直接識嵐腳嘅升級版

兩年黎山治係人妖島不停逃跑避人妖
你地想佢練到咩啊

人妖抗性（大）

人妖王都唔算山治師父啦
兩個風格又9唔搭8 真係學人妖拳法咩

山治自學算係咁 忙住避人妖都掌握到霸氣

避人妖避到有見聞色
應該練到無意識啦至少
唔係除時比人妖偷襲都唔知咩事
如果睇到未來更加好
相信山治咁好女色 一定會為左避開佢憎恨嘅人妖而變強

食屎la 仆街尾田 下下都要整柒山治
劇情又無d變化 再咁落去op真係變時代的眼淚

飛指槍路奇都識？
好似唔係新

路奇仲識彈到出火

係愛啊！山治

最慘係兩年修練都要跟着啲人妖
就算留著咩絕招都注定係柒

係咩 可能我記錯

好好笑

路奇的指槍都可以隔空攻擊，但唔係叫飛指槍

山治年過左架啦
本身尾田都好似同山治有仇，依家擺明畫廢佢

老豆唔見左 , 而老豆頭髮黃色 , 山治頭髮又係黃色 , 會唔會著佢老豆套甲

我唔覺66 一早整定甲比山治

係2016

感動既係山治既柒味又更上一層樓

睇返轉頭真係覺得有點諷刺

兩年來學得招月步

大媽團萬國全員食蛋糕
全部暈哂

我間唔時都會重溫山治對cp9隻狼果場戰鬥
山治真係好型

尾田你條仆街，整柒我最鍾意既角色

卓洛打長頸鹿都明顯有d吃力，但山治比秘書sm完仲可以屌打隻狼，點解兩年後會變成咁

親生仔既分別

而家我淨係記得佢點開大技爆路飛頭

隻狼廢過長頸鹿
山治又中咗幾招唔算屌打喎

山治兩年前都仲可以話同zoro平起平坐
依家真係

其實山治之後係咪要做奶媽
開打果陣就入廚房煮野
等路飛打到就冇血果陣
就用敵人察覺唔到既速度送啲野食出去
等路飛可以食完回血

唔係都係叫飛指槍咩 仲有招帶火屬

係喎，我以為只係叫「指槍。撥」

再加埋甚平入團

廚房佬

唔知仲有冇膽用隻廢腳同ZORO既黑刀交下手呢

海兵量產識武裝色霸氣
Cp9講到精通6式好勁
連月步都變埋平民技

精通六式係講緊真係識哂6招喎，cp9外有邊個真係全部學得識

之前先話山治快到無人睇到 今集點解又會比人見到

咁話哂都係4皇

要講最奇怪既
都講番吹到路奇咁撚勁 竟然唔識霸氣

咁耐得招垃圾光譜踢清兵仔

尾田咁鍾意呼應返伏筆

兩年前山治同熊講話 將來會係草帽一夥入面對政府最有威脅既人

而家睇過 係咪整蛋糕比政府食 好食到暈

好心訓係到都打贏既路飛好拿拿聲帶山治去all blue 圓夢,
然後安心做個廚師啦

獅子仔

兩大柒頭
獅子仔同山治

呢集悶到 One Piece真係大不如前。上集打糯米佬求求其其話贏咗

契仔又第二條線無影 路飛就贏黑哨 山治就變廢柴蛋糕師傅 其他成堆都無乜特別演出 得堆近年新角較為出位 好難吸引到 不過睇開繼續睇 繼續屌

你揹住個人跑同平時速度一樣

之前揹住果個係卡彭個肥婆老婆喎

其實由陸地踩到上空中救路飛個一野都無人看到
鳩估
1)佢無意料到月步係公廁技，踢開對手後無即時閃走
2) 佢係空中無辦法同時用瞬步/飛鐮腳/響轉/月步+剃

有瞬步夠做啦

支即狗叫索隆

講起卓洛 佢同frankie 又潛撚左成年無得出
橙牙

一出有得打又型
有咩所謂

大家等兩年，咪又係智障山治

唔好咁講
就算係山治年，山治都消失左大半年
而且卡二仲搶鏡過佢
唔係等左2年，係頂上2年後開始等左5,6年喇

人地去和之國至少都斬凱多頭馬啦
山治做過咩呀

契仔逼害完未

和之國將軍同左凱多合謀
咁起馬留左將軍呢個強敵比卓洛
兩年後戰續
卓洛
戰勝魚人島第一劍士(0傷)
戰勝自然系雪女(0傷）
同滕虎過招(少傷)
戰勝高級幹部琵卡(0傷)

山治
戰勝垃圾巨大魚人
同維爾哥過招(斷腳骨)
差d比明哥殺

垃圾廚房狗躝啦

唔想見到你柒完又柒

識睇一定係睇契仔出黎威威

尾田應該會加返d技能比山治掛 3巨頭冇理由要弱化1個

三巨頭唔係路飛 卓洛同骨仔咩
邊有弱化

睇完依段片覺得佢講凱多講得幾有道理

甚平應該輕鬆ko山治